想考紀律部隊

自己係最後果界舊制會考生 中英肥左 出左做左兩年工後,發覺唔掂
想考紀律部隊,就打算去毅進,毅進話轉左新制(DSE)唔收
再搵既情況得中專收(仲要讀三年) 一開始聽中專講話讀完俾$100可以轉FD
咁就可以考紀律部隊 讀左兩年後先得知俾$100已經無左
簡直俾人老點入去 再得知原來我報果年一早無左
D職員唔清唔楚9咁答 哂左我三年
搞到而家考唔到
而家做緊份文職工
諗緊pt讀毅進/FD/HD定BTEC
定有無咩中英course讀完可以當返資歷架構level 2
然後+埋會考果三科PASS去考
唔好哂咁多時間
已經哂左三年

俾100轉fd

俾500我幫你轉運

廿鳩幾歲仲係戇鳩鳩咁

毅進年滿18歲咩學歷都收嫁wor 應該

要21 讀yc果時未夠
點知俾啲職員老點左入去

但我都覺

自己料都唔搵下
人講你就信

咩老點？你讀書唔係自己搵下料先架咩？個責任去晒職員度？

係堅
依家仲有無就唔知